其實有幾多人唔明D&G用筷子食PIZZA有咩辱中國....研究左張相好耐問左好多人都唔明

就算問個愛國人士都唔知...
只能笑佢愛國唔夠深

其實最大問題係個白痴話中國係屎屎屎屎國家嘅對話流出

但係我見完全針對佢張相WOR